正式宣布連登係禽獸畜牲討論區

其中一隻係Napdog

係人都知你老豆有份

柒蚋

仲有你老母飛,你老豆走

咁樣你食狗肉叫咩？

你咪畜牲

雞飛狗走

冇錯啦

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

你咪狗囉